金鐘要人啊！！！！！！！！！！！

灣仔已經室內升旗啦
去金鐘救巴打先再決定下一步點做呀

一二一二，先退啦！留青山呀！